閪人「李梓敬」Youtube突破20萬訂閱！拋離鄺仔7萬呀！快啲幫手訂閱！！

唔可以再沉醉自己到啦！

到家真係都密鑼緊鼓 ！！！

快啲Subscribe多啲民主派人士Facebook, YouTube!

呢啲垃圾都廿萬SUB

鄺仔：

又輸

大家票源都唔同 驚閪咩

佢𠝹到嘅只係班本身投dab 同工賊嘅廢老

同兔龜賽跑一樣

你一鬆懈對家就追上黎

200000/140000000

130000/7000000

推

人地比錢支那禁制，好難嬴

一堆殭屍帳號假AC支那AC做勢之嘛,咁短時間咁多藍屍KOL真係咁多人睇咩

返屋企幫老母sub 鄺囝

袁baba 先屈機

開channel 一個月已經上15萬sub

支聯辦燒幾多錢都要佢入立法會

買返黎炸嗎

用錢買返嚟

成堆簡體字人，鬥多有咩意思

唔該晒，無你宣傳我都唔記得sub佢，同send比fd sub

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

咪理佢啦，得d小粉紅，馬拉人訂閱
有撚香港人咩